雞年講過雞嘅笑話

雞仔： 母雞：
雞仔冇野做就問佢老母。
雞仔：點解人類有名，但我地全部都係叫雞？
母雞：未死嘅人有名，但死左都係叫鬼，我地雞生勾勾個陣冇名，但免費嘅就有名。
小雞：咁係咩名呀？

母雞：雷姆雞

食左飯未

有咩推介

雞

雷姆這種臭雞

尋日KFC食完雷姆免費雞，不了